我要同會員#137626割蓆

本人嚴正聲明
此帳戶由即日起與前會員#137626無關
本人暫代為管理
特此通知